---
title: 'Email Alias'
bgcolor: '#FFF'
fontcolor: '#555'
wider_column: right
section_id: alias
---

## Почтовые алиасы<br> и привязка доменов

<a class="button button1" href="https://disroot.org/en/forms/alias-request-form">Запросить алиас</a>
<a class="button button2" href="https://disroot.org/en/forms/domain-linking-form">Привязка собственного домена</a>

---

<br>
Псевдоним электронной почты - это просто адрес электронной почты для пересылки.

Для наших постоянных сторонников доступны альтернативные почтовые псевдонимы. Под постоянными сторонниками мы понимаем тех, кто жертвует хотя бы одну чашку кофе в месяц. Дело не в том, что мы продвигаем кофе, наоборот - кофе на самом деле является символом [эксплуатации](http://thesourcefilm.com/) и [неравенства](http://www.foodispower.org/coffee/ ), поэтому мы подумали, что это хороший способ дать людям возможность измерить сами, сколько они могут дать.
Мы нашли этот [список цен на кофейные чашки](https://www.caffesociety.co.uk/blog/the-cheapest-cities-in-the-world-for-a-cup-of-coffee) по всему миру, он может быть не очень точным, но дает хорошее представление о различных тарифах. Пожалуйста, найдите время, чтобы обдумать ваш вклад. Если вы можете «купить» нам одну чашку кофе Рио-де-Жанейро в месяц, это нормально, но если вы можете позволить себе двойной соевый фраппучино без кофеина с дополнительной порцией и сливками в месяц, то вы действительно можете помочь нам сохранить платформу **Disroot** работоспособным и быть уверенным, что она бесплатно доступна для других людей с меньшими средствами.

Чтобы запросить псевдонимы, вам необходимо заполнить эту [форму](https://disroot.org/en/forms/alias-request-form). <br>
Если вы хотите использовать свой собственный домен, используйте эту [форму](https://disroot.org/en/forms/domain-linking-form).

Информацию о том, как настроить новые псевдонимы электронной почты, можно найти в нашем [разделе с инструкциями](https://howto.disroot.org/ru/tutorials/email/alias).
